垃圾警察 一世睇唔起你地

除左想講林鄭快啲下台之外
我真係覺得啲警察不知所謂 其實大家都心明肚明呢個反送中遊行嘅目的同條條例通過左嘅影響
你地班警察成家比狗屌啦 面對手無寸鐵嘅市民揮動警棍 屌你老母咁樣對香港人 你個心過唔過意得去
如果條條例通過左 我將來有仔女嘅話一定同佢地講做警察冇前途 係啲垃圾先會做嘅職業
香港人要加油 6月12需要大家為自己嘅家園企出嚟

你知點解d人咁憎黑警啦

對警察有期望過咩

好天真以為過大家係香港人唔會被暴力對待 仲要覺得部分嘅佢地會唔撐送中條例

中學果陣已經知警察西啦

d黑警打人好似有勤工獎咁
轉個頭又將d仔女送去外國讀書
又買晒外國貨

毅進仔讀屎片架

前幾年經過咁多事，你仲未信全部警察都係黑警？

一早已經無當佢地係人